國防部警告台獨不要螳臂當車 主權受損將迎頭痛擊

有報道指解放軍殲-20戰機近月進駐距離台灣只有500公里的浙江衢州機場，又在東南沿海部署東風-17高超音速彈道導彈。國防部發言人吳謙在記者會指，武器裝備的具體部署地點事關軍事秘密，不便透露，但強調解放軍捍衛國家主權和領土完整、挫敗任何形式台獨分裂勢力的能力始終都在，正告台獨分子搞對抗沒有出路，以武謀獨更是死路一條，不要試圖螳臂當車，否則只能是自取滅亡。 國防部：一旦國家主權安全展利益受損 將迎頭痛擊 吳謙在記者會回應國家主席習近平在中國志願軍抗美援朝出國作戰70周年大會的講話， 強調對待侵略者，就得用他們聽得懂的語言同他們對話。任何一個國家及軍隊，不論多麼強大，恃強凌弱，侵略擴張，必然會碰得頭破血流。中國軍隊決不會坐視國家主權、安全、發展利益受損，一旦發生這樣的嚴重情況，中國人民必將予以迎頭痛擊。

原文網址：

幾時打

打未

好驚添

美國突然消失個日 咪周圍打

邊個話冇哂活動靜哂？Halloween約定你！

損咗好耐啦 迎頭痛擊未？

原來未受損，咁仲統咩一

講左幾十年

要備戰

你班仆街俾大和田抖下啦

大和田總務仲未嚟